杰寧：做球迷都要理念一致，大家同意嗎？

G

各位猁迷放低成見一齊支持名叔奧雲，好冇？

想屌

errard

腳

佢一早有份反送中，唔反佢了

全體利迷同醫管局利狗理念一致

大家都是迷奧雲

Gay Test
上面邊張圖見到佢隻腳?

打少啲j啦

Ok

唔係靠圖
係靠幻想